一人一個解決個人充滿負能量既方法

琴日過完中秋，今日生日完全未有朋友同我講生日快樂 個人好頹既時候，諗緊點樣可以令到自己無咁負
宜家決定開始一覺得個人諗野負就開始做plank，做到10秒都好，就算諗野繼續負落去我起碼之後唔洗繼續做肥仔先

生日快樂

樓主生日快樂

我今日都好多負能量
畀朋友撚狗當傻仔咁玩

生日快樂🎂

樓主生日快樂！！！
唔好負啦 我同你講生日快樂啦

生日快樂！

生日快樂
我都冇人幫我慶祝啊
不過去食下甜品或者買嘢會開心好多

樓主生日快樂呀～

請不要解決自己

生日快樂啊

食好食既野

生日快樂囉

睇d 資料性、學術性嘅youtube片或紀錄片
我次次睇完d 理智就會返哂嚟，發覺世界有好多嘢去學習同埋探索，唔應該將時間精神投放喺自己身上太多。

思念下在囚同埋流亡手足，就覺得自己仲算呼吸緊自由空氣，仲負乜鬼！做plank啦！

利申：情緒病患者，同你一樣掙扎緊！

要解決問題，而唔係淨係唯心

hbd 樓主

生日快樂樓主

生日快樂！
我今年中秋都冇出去玩，唔緊要啦，人愈大就愈發現好多節日呀特別日子都係好無謂，慶祝完又點，只要自己同珍惜嘅人平平安安咪夠囉

生日快樂
習慣就好